hi淡友 (85)

食少50 格，牛熊真係講信念